打完疫手臀有粒硬塊［破傷風針］

有無巴絲打過破傷風針
都成6日前on99整親
打完支破傷風再縫幾針
個傷口無乜野
反而手臀個針口摸落先知腫超一舊
摸落去好似好硬既1蚊銀大細
但睇落又無特別腫
又無紅又無痛咁
正常？

check 下心跳
如果過70嘅
下世小心d

可能敏感姐
之前都試過類似
但我係又硬又腫又痛

喂也我當真架

我又係
勁硬囉
無啦啦硬邦邦好淆

因為疫苗未吸收到？

打左去問醫生 話正常
話有啲人會吸收唔到
我就係其中一分子
叫我熱敷下